覺唔覺分黃色藍色真係好煩

買親超味魷魚都唔知依兩隻色點分
有冇人識泰文解答

起底 負評 Block 上一頁

你傻撚左？

做咩食手足

覺唔覺樓主出膠post好煩

唔明
有冇人可以答我問題

又膠？

覺

你都係想我入嚟狙擊你jer

唔是

驚閪

佢 attention whore

啲人會驚你多啲

醉哥勁有義氣

冇人答我

pr公司，個個都打同一句

集團式洗版
連狗幾時做野

哎原來時事台手足唔知連登可以copy and paste

原來你5g

雙失又冇朋友係咪好可憐？ 要上連登乞膠渡日 🥺

一陣班黃屍又話要批鬥架啦

牧羊狗你老死眼帶死咗仲出嚟柒下柒下

炒魷魚

又一隻波台賤畜blocked

吓，我勁好人。

不嬲有。

唉我真係好肉痛

冇人答問題

佢家吓黃包裝 又變返做藍包裝
買五包就平七蚊 廿四包就平一蚊

邊到買

藍色好脆

黃色呢

會員編號：201398
會員名稱：PolyCivilNo.1
註冊日期：2018年8月16日

【戇鳩】
事蹟：乜都話係手足
詳細來源：

圖都唔識睇
我建議你驗腦

咁兩隻有咩分別

好撚好笑 拉

走啦屌你老母

又係呢隻波台膠

Block上一頁

樓主係飲食台講嘢食都俾人屌

食開橙色-3-

黃色嗰隻垃圾黎

牧羊哥集團式經營？

橙色最好食

班黃絲傻西見到顏色就上撚晒腦

橙色定紅色好食

成班撚屌入黎搗亂
真係入黎答問題既5個都唔知有冇

媽咪麵買紅色定黃色好

未食過答你唔到

橙色最正

我食開紅色

其實打開係咪一定係痴埋晒一齊有d濕濕地咁

紅色係咪最辣

係

我覺得藍辣過紅

想做水魚就食黃色

聽日買黎試下先

唔好講政治啦

樓主係咪姓陳

咩事

？？？

你都痴線

拉得

成堆垃圾

你似弱智

on9

拉

覺唔覺得食野分黃藍好撚幼稚

此post已完